本人正式宣布尿頻問題有所改善...

入冬後少左尿意 I am back

可惡

好！！！！

新年係咪happy尿意

尿頻原因係乜？

見到咁既樣仲即刻嚇到尿都縮返入去咩

即刻噴尿噴埋屎

但岩岩又去左

賀叻賀叻

很好

飲多左水姐

呢D天氣飲一杯凍檸水或茶可以屙到幾篤尿
好似變魔術一樣

我日飲兩、三L水都未洗去

恭喜

戒左凍檸水+茶 但未戒咖啡

啊啦瓜巴啦吧

無事既

呢啲只不過係客套說話嚟嘅啫

嚇娃

咁樣又係唔正常喎

尿道已彎

開心手術

坐個案底

攞火腿吹暖佢

冬天涷先多左